支唔支持林鄭繼續做落去？

無佢真係好難有普選/獨立
如果佢真係落台
我會懷念他

利申支持佢永續

支持，因為敵人反對

一日唔取消功能組別 唔落實雙普選 換邊個做都係一鳩樣

但唯一唔同 就係柒婆可以令到香港人團結

支持柒婆一路做落去

我們不是要在生活中找尋抗爭的方法，我們是要把抗爭變成生活。

港獨之母, 唔支持佢支持邊個?

黃絲臥底